去到2021仲唔肯承認英超係世界第一聯賽嘅人係咩心態

英超3隊6場0失球入到波當你贏

八強集體收皮啦

近年
利物浦入決賽
利物浦 vs 熱狗 歐聯決賽
車阿歐霸決賽

咪又係皇馬冠軍

利記就話收皮姐 曼城點收呀

班廢中勁鍾意吹西甲一 意甲二

jxx?

幫拉

求其一隊榜尾都贏到利物浦都入8強...

般尼之流夠打爆西甲 韋斯咸可以爭下冠

點睇四隊英超踢，得三隊入八強？

曼聯5：0萊比錫 了解一下

港超先係

唔講澳職？

曼聯上上籤 曼城車仔陷死亡之組